[ReVeluv]Red Velvet討論區(76)-得返白菜係屋企熨衫

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

***********************************************************

日本專輯

First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb
5 Russian Roulette
6 Red Flavor

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Etude House

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

開 post template

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

平時真係要多謝U巴呀

新 post 留名
我可以抖下啦

留名

新po lm

留名
睇唔慣U巴冇橙字

過黎留名先

lm

Lm

留個名

啤啤

田總新po留名

田ching新post番名

衰妹同家姐去旅行

架車

粉跑..開心死佢

大家一齊為U巴打氣
希望佢早日休息入fs完繼續開po

post 得出黎就唔怕你 bin 啦…

我係召集緊啤粒們幫你祈禱
希望你早日休息完
你睇我幾有你心

竟然係田b開po
Nana今次過左火喎好似

白絲短腿賢妻良母

我都係跟你學嘢啫

我不嬲做得出唔怕認

抱住隻狗
竟然唔驚

嚟左香港？

唔係mic咩？我以為係mic

好似我隻貴婦狗個頭

呢度係得50個waifu 嗰個認之嘛

啱

田總開po要LM支持
wendy正唷

新po留名

熊個叢林出左預告

留名 我愛孫承歡

熊腰

時代最高女性

ok要撐南韓隊了

白絲短腿姐姐是最好的

撐南韓對家

卡通菜

下集叢林終於有熊

終於有

留名等睇叢林熊

Manen lm

車厘真係好聰明

新飯留名

笑死人

你整晒成部機都整唔晒你d waifu 啦

整一張車厘有幾難

唔難但你根本唔係整車厘

唔整車厘仲有邊個整

留名
原來U巴真係.........

河英，豬耳，有情，金申英你堆老婆

邊個係豬耳有情金申英 未聽過呢d名

你返屋打開門問下

你噚晚都好開心啦！

國絲有50個家，返邊一個？

日日都咁開心 有啤啤

肥joy終於回家了 菜總算有多個人陪佢

熊我都想你了

My yerim

國絲同u巴準備去隔離po la

田總呢

乜post都會見到田總既存在

我依然在這
車厘世界級
白菜短腿讚

短髮車厘都讚

真專一

我就真專一

新post留名

又多個返黎啦

啲仔女終於返宿舍揾阿媽

好耐無見

呢排打機多 少上水

皇室堡見到你啦

who are you

我哋完場咪對望咗

被踢爆
都話咗我唔會去皇室堡架啦

想問車厘同彩英姐姐係私底下既旅行？

去咗拍秘密姐姐啦

太靚啦
熊都好似轉中分啦喎

笑什麼笑,我去練攝影技術

等我對你攝影技術評分先

有菜打氣

長髮靚靚

好得意

新髮色 + 紥起

係未要買對家？

染新髮係未準備CB

孖辮

啤粒疑心真重

唔好啊,未買鏡啊

好可愛呀迷你車里

愈嚟愈靚

入到去FS都無得你影... 買黎做乜...

搏下上班路

生到車厘咁嘅女前世係咪拯救咗銀河系？我都想生個
歡兒呢個look好正 愈嚟愈靚

而家上班路都無埋啦....

咁你想生個歡定係車厘？

生個車厘，歡做新抱

生夠兩個仔娶兩個新抱同生夠兩個囡孝順自己咪fit哂

生兩個仔會生無可戀 好鬼曳
如果車厘係女我縱到癲，歡歡太懂事佢會縱返我

我熊

歡肯定係廿四孝新抱嚟

如果個仔好似國絲咁.... 你會有五十個新抱

如果個兩個仔係w1 你就唔會咁講

做奶奶可以日日Un un 腳咩都唔洗做

生個仔嘅話唔要w1啦，w1 d新鮮肉體嚟，做仔太浪費

呢個眼神好有可疑…

俾人串年齡

太多人影佢 先咁尷尬笑

膊頭仔

肯定有痴線佬大叫u r my waifu啦

有個奇想....
如果香港開con，有一堆人同時嗌u r my wife會唔會聽得到？

我地試下組隊搞 u are my wife 應援囉

有偵探啤粒話車厘前幾日影果張相係係做gym果啲地方影 又話RF cb前車厘都係果度做gym 所以又ff就快cb

要全部喺附近先有得諗

輕鬆啦

諗多咗啦…
留名等睇師妹出道先啦

諗起nicolas cage忍笑gif

比我咁對望法當場暈低都似

即刻講唔到野 紅都面晒

出咩道呀 搞掂師弟先啦

呢2日有個smtown workshop喎 係咪又係全部出動？

仲爭車厘喎，佢都未返黎

唔係返左啦咩

sor, 自
返咗黎都唔知

你嗰陣唔得閒嘛..

貼返張歡賠罪…

偵探啤粒連鎖都搵埋

勁到

嘩.......

你走啦

你有50個家咁多，求收留

mola mola

U爸唔要啤啤啦

咁耐以黎我都無話我係專一架喎
我又無講脫飯燒卡放周邊
唔好諗到咁嚴重

唔使兜啦
而家focus位唔係你花心
而係個心都無埋啤啤
我車厘一早番左你都當無番
就算50個家都無位比你
更何況我得1個家仲同車厘一齊住

我認我衰仔，返咗黎都唔知
但係我無講過話脫飯，唔好尾我

btw, 紅字得啖笑

我地要對精神病人包容,展示我地嘅關懷

車厘怒了

又要分組玩遊戲啦…

眼力遊戲？

迎東商場姐係點

搵定個商場比你裝你啲waifu

國絲已經進化到唔可以用屋黎容納佢d waifu

痴線
我車厘唔會滿足係一個商場度

拜金女係咁架啦

好彩佢拜金得黎又拜埋我

水魚

係咁架啦
就好似某定都當你水魚一樣

冇計，老子錢多 跌啲出去助養山區兒童

幾時助養埋我
我都係九龍區兒童

你使乜人助養丫 大把錢啦你，五十頭住家

1頭咋
但都無錢
快d助養埋me
成立一個關愛小國基金
你既1分錢就能為小國國帶來無限既關懷

通常哩啲關愛基金啲宣傳照個主人翁個樣都係低少少啲樣黎 你自拍一張上黎望下先啦

話你hehe金生架啦

又係你話要自拍

你係宋智孝

智孝係車厘

國仔記得準時食藥啦

個個嘅造型都好正 白菜又再逆生長

我菜bb永遠都咁cute

果然係啤啤既 center

好瘦呀睇嚟我要餵飽啲佢

終於都見下人啦…

做咩又塞副心心黑超眼鏡俾熊

玩得開心啲

暴瘦歡

要買多D 嘢俾歡食....

歡7月頭有歌出同人合唱喎

熊瘋狂綜藝

天真無邪熊
瘋狂雷人

呢個look好靚！

無啦啦出 MV …

出左mv

我有無眼花？隻熊wink到？
今次hot joy好似多咗line同企多咗center位，好正呀佢
白菜依然靚到痴線

啤粒們快d回家喇！！！
好正呀個mv

好期待人哋解析個mv一定又會勁恐怖

個個都靚到呢

jm9無啦啦有mv

聽多一兩次都唔錯嘅

我幾時都喺度

btw, 個MV 同rookie 有d似…
rookie 係聞完d嘢就迷幻咗…
今次就食咗塊餅去咗唔知乜世界…

都係94line最多，之後係HOT JOY
車厘同菜就…

係呀，rookie都好正
有一幕又係掉衫，今次掉鞋

其實條片有好多野都係好似以前d mv
之前mama定唔知咩，過場播片佢地成班巫婆咁係度煲野，今次又煲野
然後開頭同dumbdumb一樣圍係張枱玩棋

btw,個4個扔埋d唔食得既野落去煲，但yeri就正正常常咁係度整野食，我第一反應係sm係咪串緊yeri就咁煮已經係黑暗料理

圍枱呢樣每次MV都有

今次mv有4k

未收工冇得睇

之前煲南瓜

孖辮真係好正呀

點解正式版冇左副超

HOT JOY

我熊今次mv可愛到呢

喜感歡…

靚到

係咪p上去

愈loop愈好聽

其實拎黎做韓cb 主打都唔差！

隻熊同車厘個髮型好靚

估唔到日本出道會咁高質
可愛得黎又保留到啤啤係韓國個風格
一開始已經覺得首歌係rookie upgrade版
竟然連個MV都係
但avex宣傳真係好垃圾

真係 好靚 好靚 好靚 好靚

我係蛋糕

完全係為車厘而拍

認同認同，我覺得好好聽呀，d造型都好靚（包括白襪）

好想食金藝琳定食呀

其實都係 fail 咗....

但無機會見到佢地著黎表演cookie jar

戀愛了

我歡額頭

Dumb Dumb的顏色襪子，ICC的雙馬尾造型和桌上的冰淇淋，Rookie拿起電話的動作和溫被一堆衣服鞋子圍著的感覺，MMA上RF出場前像巫婆一樣攪拌著大鍋，Bad Boy mv最後的那張粉色大床

偵探啤粒

日本

韓國

加左啤啤Line acc未

玩命

原來MV入面仲有套Bad boy style衫.. 門面成套勁似嗰陣熊紅褲嗰套

兩母女

車厘煮俾你你都會食啦媽媽

考眼力...

請珍惜生命，唔係車厘無人照顧嫁

第一排黃色帽隔離用支棒遮住眼係白菜
第一排中間似金藝琳喎⋯⋯

我 請安心快d去
唔好阻住哂

旨在國絲照顧喎，五十日先見到一次咁大把囉

允>龜>熊>菜
另外兩個搵唔到

車厘無啖好食....

肥joy真係越嚟越正

點會
識我都知我好錫車厘
我的小公主

Park Soo Young ! 니가 ! 웃으면 !

其餘49團又有人叫車厘?

나도! 좋아!

老人家怕曬

又話中意陽光又着晒長袖遮晒面

菜係啤啤既 9upper 擔當嘛

車厘都唔差

上機去紐約啦

白菜又犯規

膊頭

車厘先正 成熟feel

短頭髮先成熟

咁得閒上水 唔使湊女

菜既機場時尚幾時都係咁尾人機…

好似好少見白菜著咁鮮色？
不過都係尾人機架啦有咩分別

夜麻麻談下心影下相先

唔撚係呀！ Red Room 竟然出 Kihno Video 版？！

係呀

碟都慳撚埋....
用電話睇啦

應該話方便定求其

買

kihno者係咩？
之前唔係話出dvd咩？

妖 又要用個智障盒黎睇

一個盒仔咁既嘢插落部電話睇
你亦都可以經電話再落返電視嗰度睇....

仲要42, 200 won 一盒.....

成300蚊買翻黎要用電話睇？
點解SM就唔可以安安落落咁俾我睇出隻DVD

想問Ipad或者電腦的話 kihno work 唔 work？

blu-ray 碟無望啦...
dl 返個 app 就得，可以用ipad 睇啦

我估日場會出DVD再搶過錢

有愛便可以
為左車厘會買

你連日碟都唔買咁叫為咗車厘？

痴線 睇con都唔俾人用電腦睇

得50 份1 嘅愛係咁上下嫁啦

出隻dvd咪即刻磅水囉
出隻咁既野想點呀
想係電視睇都唔得

唔好成日聽佢地亂up
me同車厘相親相愛

正宗雞肋
買又唔想用 唔買又對唔住自己

可以用HDMI 過落電視睇啦...
不過都係麻撚煩架啦...

如果連碟都唔出既話都係要買啦...
除非你唔想睇啦...

等你團啦唯有

唔搞啦... 你地去信和買啦

幾時出?

7月12

要啊，但係得閑都會上嚟Mon

如果隔離團出就會有團購
啤啤可能以後都無團購架啦

唔使啦你繼續湊女啦
白菜有我

走啦你

想快啲再見到大家

隔離團出都唔會搞
話咗好攰... 要抖下...

咁快又想入fs影相啦
搞到我又想抖下添

有無諗過大家想唔想見你先

毒撚有乜好見....

要狂奶U巴

無人阻止你架喎，你都可以去架

灣仔嗰間唔知有無得買

我地要組隊揪國絲架嘛

講咗咁耐都係得我哋兩個

你講俾老細聽要乜佢就會幫你訂架啦

你50個waifu 仲勁過D油王
成個音樂台都知啦

乜原來咁好服務
重點其實係我驚講kihno老闆唔知係咩
再再重點係其實我唔識kihno到底要點讀

K.I.H.N.O

就算得我地兩個都照揪

我代國絲答你...
唔明你講乜喎

save 低呢張圖俾佢睇
有圖有埋名俾佢落單無問題架啦

你唔明架啦
我次次都問佢地邊度黎50個
佢地都答我唔到
叫佢地講哂50個出黎
佢地又講唔到
都話我同車厘相親相愛架啦

佢去得邊個丫 一日追一日都要請五十日假

係咪要出圖 琴日先又ff完

出到50張內容對象唔同既圖咪當你贏

出一兩張已經收你個專一皮啦

姐係無50個啦

姐係唔專一啦

挑戰癡線佬

咁有50張內容對象唔同既圖未姐
說這麼久

真係好撚專一，9 up大師

有無考慮過有d飯年紀大唔撚識用嫁？出dvd都唔肯

9upper 國絲

$M 係都要懶係創新....
有得你睇就算啦...

tks U巴

又係呢張
無第2張啦咩

一張已經夠爆你芯啦 要多架咩

唔好咁快放棄
me教你用
red room咁正一定要番睇

說好的50個呢
我仲等緊

說好的專一呢 我等緊

等到啦

等到你冇反搏，係度逃避丫

咁你都睇唔到就驗眼啦

睇到你啲大話囉

真係要教我開.....之前買嗰d其實未開過

其實好易，真係

插落電話就得咁滯，你當佢usb咁就岩架啦

down番個kino app再插入去就應該睇到
但好似要插住先睇到

唔該咁多位
被世界遺棄咗

唔使插住睇架

乜國絲有講過真話既咩？

可能佢講緊條叉電線

今日嘅菜真係膊頭+馬尾

我菜膊頭仔好尾機

隨手影都雜誌封面

馬尾真係靚

個膊頭仔...

熊集叢林播左啦啵 好似仲捉到野食 竟然冇雷人

好細粒呀佢好想過去攬住我菜

仲識搞gag果然係我熊

完全望到個眼神望住d飯係幾咁有愛

我菜個鎖骨好正

呢間野D新聞圖真高汁

5月去韓國剪髮，個髮型師叫我同個friend有興趣夜晚落佢開間bar飲下野。
點知果晚落到去見到bts個v，間bar冇乜人 好細間 樓上舖果d。
之後同老細傾計，問佢係咪真係v， 佢話除左v，平時wendy都會同朋友嚟飲野，1至2星期一次， 仲讚佢係very nice guy 勁好人果種

暖歡家教好好

賢妻歡

歡真係好人都不得了…

收返埋你個衰樣啦

佢地幾個出咗去玩喎！

me咁靚女都比你話樣衰

咁近影都得
好酸

菜一定又留喺酒店做宅女

喺香港咁既話已經俾班迷妹溶撚咗…

係香港咪玩啦，佢地都玩得冇癮 一定歐尼， be ar ne

靚女。。？

好靜

去哂蕊...

熊係叢林咩都想煮嚟食咁..

去咗睇韓仔收皮啫

垃圾茅到狗咁

比瑞典佬開發完 D獸性出曬黎

竟然唱 bad boy 英文版？！！

呢排啲造型尾機到...

你隻菜仔!點可以著到咁性感㗎

攻美 ？！

啲衫會唔會太sexy

好似係一半英文一半韓文

得半首都好正

白菜呀..想點

成班鹽濕仔

睇甜故打丁啦你

屌你牙

信和？

信和

英文版bad boy真心正,如果仆街sm肯出就好

Bad Boy, RF, PAB

其實除咗歡同副歌之外...
我都唔知另外四個唱乜...

我菜+團照

話說如果想買返以前啲album(icc,the red,etc)或者以前啲單曲可以去邊度買

算係咁啦 仲特登唱英文

白菜個件就跌落黎咁……

信和同warehouse個d都會有

佢地好努力去死記d英文架啦…

Fail

熊話要三隻手指合埋先正確

講到扮pizza 仔無人夠你黎囉

真.Pizza仔

歡瘦到 隻腳

佢個logo錯左邊

叢林熊

KCON Bad Boy 菜 focus

我菜仔尾機到飛起

英文版真係屈到..
就咁聽以為咩歐美女團

Every time I come around

another bad boy down

有冇咁誇呀？

覺得英文歌詞好襯首歌 都好襯啤啤

做多咗

真係好聽嘛

...

比隻歡咁望住夜晚仲訓得著咩

阿菜係未無上到機？
好似唔見佢走咁既？

白菜去那兒？

可能到佢留低拍廣告

去咗我屋企

佢哋化妝師好似仲留喺NY 菜仔應該係自己有schedule 所以先未走住

咬唇歡尾機到

Hashtag Cookie Jar

訓醒未呀戇鳩

點啊你又

有冇巴打知邊到仲有selfie book賣
今日去信和2間都賣哂

冇，食飽飯搵d野笑下
咁岩見到你派膠

灣仔樓上舖好似有

啫係邊到 唔係好識

知邊到了
唔該哂巴打

白菜去左new york中央公園拍野

你好肚餓咩？！

機上冇啖好食

錯啦… 係平時都只係得五十份之一…
點會有啖好食…

菜仔你會唔會太可愛

94line交足戲
忙內line [bang head]

忙內line呆晒

mind blown.gif

攝影師應記一功長腿

隻熊會唔會太過 HOT.....

熊背

小短腿

難得去到韓國緊係要試車厘定食

因為酒店煮唔到野食 所以整唔到蛋 美中不足
因為我懶所以唔加一樣影一張相 直接影撈完既樣

唔好睇個樣咁核突 本身就幾香既 同埋食落都唔太怪但我唔想帶盒醬翻香港所以成盒落哂 啲醬太多所以就越食越苦我本身想諗住車厘咁食埋佢 但真係頂唔順 我驚食哂聽朝會出唔到酒店所以我食淨一半倒左

如果下次有啤粒想整 真係唔好落太多醬成個定食雖然幾暗黑料理feel 但真係唔係難食 對車厘有愛既值得一試

勇士
btw, 車厘定食落嗰隻係醋醬，係酸得黎帶辣
我見你買嗰隻好似係普通辣椒醬黎

@戇鳩仔國兒
試未？

你渣
我晚晚食車厘煮既野都係咁食

日日食五十餐因住食滯呀！

係咩 我睇片見到個封面都有隻辣椒仔以為差唔多 睇下仲有冇機會再整

勇士
醋醬未食過但諗到都唔方好野

其實初初睇完車厘整完成碗出黎都唔方好食不過佢咁鍾意 對佢有愛既點都要試下既

向您致敬
自問拎唔出勇氣去試

學國絲話齋，你唔夠愛

你個隻辣醬食落應該無酸味
對自己個腎好D，食少餐啦

對金藝琳嘅愛可以由其他方式表達
唔使搵腎搏

佢會閪試咩

落少d應該ok

原來有唱Darling U

仲有相添

見張相咁嘅quality冇po到

cls

車厘

好可愛

終於揾返我菜仔喇

張相無論幾lq 我熊都係咁靚

我的小可愛

車厘食嘢個樣好正我愛車厘

公平咩

法國都係我同歡歡唱得好聽d

灣仔 eric nam 無得輸

我菜仔玩得好high好可愛呀

下星期又有得聽歡唱新歌

我菜仔根本完美

番番去啦？
菜著乜都尾機是基本

返咗去啦，聽日仲要有公演
都唔知已經係幾耐無喺韓國公演過啦...

宿舍終於齊人

U巴知唔知道詳細地址呀

門面染左髮喎
又有得FF就快cb

증평군문화회관
自己google map 下啦…
祝你好運…

染髮去日本咋，唔好FF 咁多

2個月內點都有啦掛

可能年尾cb

多人估係正三輯

不過睇死cb期又撞自己人啦

嘩 離我勁遠搭車都要兩粒幾鐘 應該唔係首爾黎？

算啦，又遠又唔知有冇飛入
慳返d時間去其他地方玩好過啦

WP size

車厘呀

膊頭仔…

聽日有得上MB 半年結特輯

曲奇碟…

靚到癲左

咁你去飯隔離團啦

不了

專心等日碟做專一啤粒

好過你連日碟都唔買，仲話對車厘有愛

聽日生放有 Gee special stage

我菜仔

開始努力追返秘密姐姐

Bad Boy 先係生放…
Gee 係預錄… 仲要同其他團錄到三點幾

連碟都咁似鹿奇 孖生

又有得睇

想睇

車厘跳gee

Pure

係得JOY 一個染咗髮

我菜仔呢排做咩係咁露膊頭仔靚到

我熊額頭出返嚟

菜歡有新衫著

團飯拍

RF

Bad Boy

PAB

正 係咪有上班路睇

前排話附近整路定係裝修所以暫時停上班路喎…

聽日係未開返咁就唔知啦…

近排好耐無睇過音中真係唔知有啲咁嘅事...

熊 focus 飯拍

RF

PKB

Bad Boy

歡講英文真係好好聽....

所以佢唱speak now好正

歡講英文果陣隻熊點頭真係好似掩飾緊自己聽唔明嘅事實

金大佬

尾機黑髮歡

Free Wendy's forehead 2018
Be Natural嘅黑長直歡真係

做多咗啦…

雖然其他髮色係靚
但一去番最正常嘅黑色真係有種說不出嘅正
好pure好true

真
冇陰真係勁攻feel

又喺度搵啤粒啦…

無趣… 又心心…

歡講英文
熊: wt7 u say?

傻歡係咪自爆左summer comeback
之後即刻話secret, I dont know what i m saying

嘟晒嘴 qq

早晨
一早見到啤啤好醒神呀

joy好高

其實唔係joy高......

我菜仔終於收返埋個膊頭仔呢排俾人睇蝕晒

巨人Joy

我歡今日個妝好好睇

今日熊好可愛

Gee gee gee gee gee Rehearsal

btw今朝有冇音銀痴線佬

有啦 點會冇

痴線佬笑的話 我也喜歡

劍菜

垃圾劍收皮啦

又一槍打死我吧.....

今日個頭好靚

黑髮歡....

如果冇陰仲得了

射me啦
企定定比你任射

又有一齊mc咩？

好hot

分開錄片講野

一到夏天成隊都著得太性感喇好想幫佢哋加外套呀

垃圾劍個頭

家族愛

終於可以睇叢林熊了

垃圾

Wendy個look好正

有冇勇士聽左個produce唔知幾多唱PAB?

見到 諗起上次好似有人唱Rookie 唔敢禁入去

繼 rookie RF 之後又一代表作....

隻熊好似飲到貓貓地
醉熊

Molamola

個pose

咩嚟架 未睇過咁嘅
隻醉熊

SNL嚟 我會照顧好熊架啦

啤啤嗰集SNL都無睇？！

原來SNL
睇完淨係記得菜個眼球淨化同歡個everything

一飯就睇左啦 但老啦冇記性

所以要成日重睇啤綜

今日啤同格離團好似玩得幾開心咁

WenRi 終於甜返次

好正~

qq車厘

熊 真係得鬼意

呢本咩嚟架？

日本雜誌 Mini Magazine

想買

歡呢個頭好pure

忙內殺手

白菜oppa 拉我啦唔該

上次lisa

下次可能係ar....

ThinkB真係好偉大我菜仔真係好靚呀

菜啲高冷表情真係殺死人
但笑起上嚟又好qq

我菜仔無時無刻都咁完美

冰山美人
自帶霸氣

熊 focus 飯拍

PAB

Bad Boy

著Bad boy套衫跳Gee

Hot Joy focus

歡 focus

原來歡有偷偷地flirt菜..

好提子叢林個啤啤飯醫師
因為自己嘅職業可以幫隻熊痴膠布
仲可以掂熊手

我菜仔真係完美㗎

我都想掂熊爪呀

連蟹都蝦隻熊

隻蟹為咗掂熊爪竟然夾我熊

我完美菜仔

啤粒記得5點聽歡首新歌啦

唔撚係呀！

咁快

레드벨벳이 오는 8월 4~5일 두 번째 단독 콘서트 ‘REDMARE’(레드메어)를 개최합니다🎉
Red Velvet to hold the second solo concert ‘REDMARE’ on August 4th – 5th!

📆 Red Velvet 두 번째 단독 콘서트 ‘REDMARE’ (Red Velvet 2nd solo concert ‘REDMARE’) : 2018.08.04. / 2018.08.05.
📍 서울 올림픽공원 핸드볼 경기장 (Olympic Handball Stadium, Seoul, Korea)
🎫 티켓 예매 (Ticket Sale Date) : 2018.07.05. 8PM KST 예스24 (2018.07.05. 8PM KST via YES24)

#RedVelvet #레드벨벳 #REDMARE

開concert前會唔會有新歌comeback?

上次去唔到 今次一定要

我覺得似開完con先接住cb
至少避開隔離團

有無人去睇

CLS

機票已買

真係估你唔到 以為岩岩出完果個Kihno無咁快點知無啦啦一野轟落嚟

準備好子彈未

你地諗住貴婦定牛

超開心呀！又有得喺韓國飯聚喇！

貴婦

貴婦算
睇啤啤唔係唔俾錢呀嘛

一張靚牛分分鐘貴過你成個package啦⋯⋯

額頭肯找上年條數未？

所以咪package

今晚5點 貴婦package

CLS咁急

呢到係咪開團買飛
想去

拎張信用卡出黎啦大大
我都拎左啦

傻更更的熊！去唔去呀？

咁快又開con!!!

其實多唔多人自己一個買飛去
有d心動 但係得自己一個

我都係

年度飯聚

一直都是一個人去

有冇咁快呀
哪有錢呀

車厘媽我仲好細個咋 想去都無得去啦

去啦⋯⋯愈嚟愈難去嫁！搵人夾住宿囉

咁突然嘅……

又有演唱會睇

無知一問,貴婦啫係global package

係

9898

你飛未呀？ 過去搵完阿菜順便找埋上年條飯數呀！

算啦你都唔睇架啦
都唔關你事架啦

可能撞正pd48錄影 岩你

想問下咁會坐咩位？

唔知咩位，到時去到酒店 check in 玩抽飛
不過都唔會太差

一個人去， 想揾人夾package

一日貴婦一日收飛

咁肯落本賣廣告呀....

返埋啲垃圾工唔畀人請假
去兩日睇完要拿拿林走

今日無嘅嘢，將來都唔會有
上年食唔到嘅嘢，今年都。。。

靜少少
你安份守紀返去食蕉好唔好

我去搵車厘喎

你做返兩日專一啤粒好唔好

你老鼠
咁多對眼係度仲講到大話
知唔知醜

第一次留名 冇啤粒朋友 有冇絲會有興趣一齊Join貴婦

果兩日我淨係去睇con
前前後後有咩睇就唔知喇

你蕊都唔係第一日既事黎啦…
係睇48就認咗佢啦

睇完con 我實捉你去食飯

乜佢識寫嗰隻字既咩？

捉住佢比錢

call me

點call法

唔洗理佢，果條友傻架

佢傻架

原來係咁

你新入黎可能唔知…
國絲講既嘢唔好信呀！

package全部都available依家

都唔爆，無人買

我之前買允fm撞左時間⋯

買左未呀你

我信啲人應該等晒5/7單買飛

買ed啦

richard

你課金未左呀, 又可以咁岩約左路過韓國食飯

嗰晚完con 食飯預埋你，國絲話請架

唔小心禁錯制課左
想約我食飯咪出聲

係時候聽番D好歌

我歡把聲真係...正到

你唔好喺度轉話題呀
嗰晚睇完 con 食咩好呀？你話事啦

咁就有大食大啦, 我要韓牛, 多謝國絲

哈哈我都見到依條友

唔會
d垃圾event通常無人去

上年咪同幾個紙板公仔影相

不過上年影相嗰度變咗做 museum...
唔知今年deluxe 團係未可以免費入去參觀

依家影相應該係去新 sm building 地牢

免費送你到門口,再比錢入場

小卡嚟？刻埋名嘅？

ok

之前係咪有絲打想揾人一齊夾貴婦團????

我歡RF嗰時真係太瘦喇心痛

有棍仲係到扮絲

咪臭係,好撚噁心

大家會唔會帶哂咁多支手燈去？

笑甚麼
睇con個日你地就知味道

btw樓上個兩位咪咁多野講
係咪想我拎碌打狗棒出黎打到你兩個變豬頭

連新人都開始夾份欺凌我

車厘呀

$M表示俾錢買今次con 支新手燈啦

當然當然，但你唔帶之前d燈？上次你都有帶最靚珊瑚色嗰支嘅

今時唔同往日啦
佢以前都唔食蕉架
而家佢都唔想洗錢落啤啤度了
唉…

你帶頭架喎 食懵左？

唔撚知唔好9up唔該
我無帶過佢亦無慫恿過佢
係佢自己去睇con再去fs沉船
唔好乜撚都賴鳩我
佢去fs都無同我講
唔知就唔好亂講野

嗰兩支細支開始有少少壞壞地
我怕再揈落去會壞埋
可能拎多兩支大過去

我呢d窮撚邊有錢去 jojn 貴婦團…

咁又係，我都怕自己揸唔穩，成支飛咗出去

唔關國絲事既…
我認係我衰仔先…

話說d日碟已經寄緊黎香港
快既話下星期應該可以交收
跟我訂咗碟既巴絲打1準備定啦

辛苦哂U巴

到時出黎拆卡…
又係JOY…

我點都唔中JOY

唔好亂講呀！
可能今次到你架啦

btw, 為答謝各位支持
到時我會送多隻碟俾大家
至於係咩碟… 識我既人應該會知…

。。。。。。。。。。。

都係u巴最好

所以我送碟俾你無得你唔要

傳教

想問下如果想睇演唱會係咪一定要跟佢個團
有無方法剩係買飛架
報佢個團加埋機票要成6,7千
窮學生負擔唔起

買牛

即場收飛(要講價)

張飛上面唔係會有名架咩？
到時唔會check？

今次無話行實名制喎
上年red room我都係收完飛直接排隊入場

我以前聽fd講話韓國演唱會係實名制
既然係咁我再睇下呢一個月有無辦法搵夠錢去睇

加油 我都係窮學生黎
不過我都去到 你都得架

貴婦團團友

要實名係講緊買飛個網yes24要實名先用到
張飛好似無寫名

中門面ok ar

送碟...u巴返公司唔再送啤啤碟啦..

大家都明架啦
唉

呢隻我都無拎返公司派

我等緊你派啤啤碟俾我架

佢唔買

下次買多就冇計啦

幾隻都入到就唔使派啦

我red room係stubhub買, 티켓수령個行有寫名
不過入場既時候冇職員check係咪本人

有咁誇咩

咁又無咁少…
唔好咁睇少佢地三個…

豹紋wen好正

肥joy件衫咩事不過都好靚

車厘張大頭好靚

做乜又同647一齊拍廣告

見啲人都係咁估緊係咪647 點知真係647

年紀大… 都係睇坐位算啦…

企位係abc 區？

係啦

都唔過10啦

唔遠？

帶望遠鏡

有愛既話幾遠都睇到

飲未

要開始飲酒了

係咪得相無片架？
youtube搵唔到既？
btw,日本係咪都有音樂節目上去打歌架？
定剩係賣專

好似得showcase

YERI又肉地咗

伯母都係

惡 不過我鍾意

屌你老母

打句肉地就咁多負皮
我要係度證明我YERI嘅愛

咩新飯

Yeri唔怕俾人話啦
百毒不侵

啤post 有四大惡人喺度...
呢度都係百毒不侵

難分真與假

挑我機
問過我未

喂喂喂 企開啲啦

我將你成個人掉轉頭插地都仲得
番去練番10年8年先挑我機啦

🤢sorry lor

果然係啤post四大惡人

好惡呀果位絲打

冇講錯啦

四大惡人係
1. 國絲
2. 國絲
3. 國絲
4. 國絲

駁唔到

搵人開新post啦…

1001嗰個開新post?

是但啦，邊個開都一樣啦

怕兩條友同時開姐

我開啦咁 等等

1000